尼泊爾文溝通

नमस्कार🖐🏻

Lado kha machikne

真係識定google translate

Condo ko tulo lado

तपाईं अनुमान

屌你以前大學個陣好似真係有得讀
好on9